{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-04",
        "domain": "숙박",
        "title": "예향펜션"
    },
    "text": "イェヒャンペンション (예향펜션)\\n\n慶尚南道統営市山陽邑ノンアレッゲギル134-48\\n\n澄んだ空気と美しい景色が調和した場所での一日を過ごしたいなら、山陽邑新田里に位置するイェヒャンペンションを訪れてみましょう。全客室が海を見渡せる環境にやさしいウェルビーイングペンションです。ペンションの前には小さなモンドル海水浴場もあり、恋人や家族と一緒に海水浴を楽しんで楽しい時間を過ごすのにも最適です。イェヒャンペンションには150人もの人数が収容可能で、団体の宿泊にも対応しており、客室内での調理も可能です。また、統営バスターミナルや統営市内からは12人乗りの送迎も利用できます。屋外BBQ場もあり、自由にくつろげる小さなスペースも楽しめます。さらに、亀船模型体験や磯釣りといった娯楽施設も充実しています。客室は金剛松、美人松、五葉松、金松、海松といった異なるタイプの部屋があります。（情報提供者:統営市庁）",
    "QA": [
        {
            "question": "イェヒャンペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "イェヒャンペンションは慶尚南道統営市山陽邑ノンアレッゲギル134-48に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イェヒャンペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "イェヒャンペンションは海を見渡せる環境にやさしいウェルビーイングペンションで、美しい景色と澄んだ空気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "イェヒャンペンションの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "イェヒャンペンションの前には小さなモンドル海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "イェヒャンペンションは何人収容可能ですか？",
            "answer": "イェヒャンペンションは150人の宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "イェヒャンペンションでは団体の宿泊にも対応していますか？",
            "answer": "はい、イェヒャンペンションでは団体の宿泊にも対応しています。"
        },
        {
            "question": "イェヒャンペンションでは客室内での調理はできますか？",
            "answer": "はい、イェヒャンペンションでは客室内での調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "イェヒャンペンションから統営バスターミナルや統営市内への送迎は利用できますか？",
            "answer": "はい、イェヒャンペンションでは統営バスターミナルや統営市内への12人乗りの送迎を利用できます。"
        },
        {
            "question": "イェヒャンペンションには屋外BBQ場はありますか？",
            "answer": "はい、イェヒャンペンションには屋外BBQ場もあります。"
        },
        {
            "question": "イェヒャンペンションにはどんな娯楽施設がありますか？",
            "answer": "イェヒャンペンションには亀船模型体験や磯釣りなどの娯楽施設もあります。"
        },
        {
            "question": "イェヒャンペンションの客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "イェヒャンペンションの客室には金剛松、美人松、五葉松、金松、海松といった異なるタイプがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 459
    }
}